之前續約推銷，我續咗，我可唔可以仲有時間取消續約。

親愛的客戶:
合約延續確認通知
多謝您對本公司之支持！我們已根據閣下之指示，為上述手機號碼延續合約，合約內容如下：
服務計劃
服務月費 : $108
生效日期 : 16/09/2019(日/月/年)

之前續約推銷，我續咗，我可唔可以仲有時間取消續約。電訊sales可唔可以答覆一下

之前續約推銷，我續咗，我可唔可以仲有時間取消續約。電訊sales可唔可以答覆一下
本身用3HK，可以嘅幫手轉台。

push